[光復上水] 有街坊報警要求跟進火車站水貨客活動 反被點相

上水某街坊群組 發起每日報警趕水客
今晚大約0800左右 再有街坊報警
0810 約10名警員到場
但我發現佢地到場竟然同水貨客好老友
水客更將報警街坊大頭照 交比警員
其後有警員對住無人既空地影一將相
我懷疑佢想就咁交差

上水警察同水賊唔通有利益輸送?
我而家有D擔心果位街坊 大家有咩方法保護佢

仲報警

一張相 心急仔打錯

我係路過街坊 個群組比較多中年和理非

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

大家幫幫手
因為果位女街坊 一個頂一群紋身大漢水賊 我覺得佢係真勇武

P牌仔 無哂計

又勾結

而家警察幫黑社會嫁啦，仲報警即係搵自己笨

群組係真街坊 師拉叔叔比較多

水賊係咪有特權 係咪大撚哂

有沒有上水人

深圳市上水1